cctai 俾人開名屌完厚面皮到叫自己做唯一本土派

好撚嘔心呀屌cctai
現屆立法會唯一的本土派議員鄭松泰（即是我）
現屆立法會唯一的本土派議員鄭松泰（即是我）
現屆立法會唯一的本土派議員鄭松泰（即是我）

cctai 仲要扮本土派呃白痴選民投自己呀？

其實佢到而家都仲有面皮係到9up/ spin
知唔知醜

cctai根本唔知醜啦

北京泰 北京橋

又當大眾係白痴

lm 睇鄭松泰水泥隊發功

「大眾係白癡，當我哋係本土派」

lm 等聽錄音流出

現任唯一唔參與初選嘅焦土派

熱狗唔係本土 唔係泛民 咁究竟係乜嘢

等睇熱狗大戰巫堃泰鬥搶泛民被害妄想症票

毛EE先係真正本土派
非常討厭搞分化既政黨

佢哋之前又話自己叫「本土自由派」嘅

相信大家都聽過一條片

其實我有睇議會直播 佢議政能力係唔差既 不過樹敵太多啦

屌啦 未見過人無恥到咁
不如泛民都本土啦好嘛

笑撚死 王伯羽直接初選論壇開火叫人聽返蟲泰段錄音

今年條撚屌仲有書出

又話自己本土自由派

留名睇cctoy 大戰cctai

唯一反對派

唯五反對派

樹敵太多。。。

香港人 的 「熱狗困境」

不如泛民都一齊表態投反對喇好嘛

最鍾意批鬥既熱狗話人批鬥佢